[url=//dcms-fiera.ru/?changelog]Изменения предыдущих версий[/url]

- Добавлен класс для работы с браузерами Mobile_Detect https://github.com/serbanghita/Mobile-Detect
- Его применение пока использовано в бб коде "видео с ютуба"
- Изменение лицензионного соглашения по использованию движка Fiera 
- Исправлено оповещение от фиеры на главной админки 
- Добавлен бб код спойлер 
- Заменён файл для работы с mysqli в него добавлена обёртка (object oriented way) ,идея взята  с форума в теме  "lord_saske" . 
- Заменена капча на старую ,но при этом возможность обновлять код без обновления страницы полностью осталась . 
- Жалоба с гостя в анкете теперь не возможна . не факт что кто-то заметил но там не-было нужного условия 
- бб коды стали ещё безопаснее
- Добавлена функция антиспама в обработку текста . в будущим тут будет модуль привычного антиспама или замены слов как его ещё называют)
- Исправил уязвимость с data тегом из новых браузеров которыми можно было бы получить куки жертвы да и не только куки). в фиере этого сделать нельзя ,так как уже давно стоит защита от кражи куков ,но лишим не будет . так как методов работы с data вроде как кучу 
- В анкете добавлено пару  переменных(а точнее массив из них) к avatar_mod ,в будущим поймёте зачем .
- Подавил ошибку которая показывалась в инсталяторе так как вызываемый файл доступен только после полной установки сайта .
- Вывод новостей по api исправил ,его тоже наверно не кто не видел но всё же) 
- Поправлена разметка в переключателе языка а нижней части сайта (foot)
- Функция bbcodehightlight убрана из файла бб кодов и помещена в папку core 
- В функцию обработки данных добавлена на время функция strip_tags()
- буфиризация снова закомментирована ,так как слишком много жалоб на неё.
- Исправил ошибку при добавление разделов в главном меню где обязательным параметром была ссылка в поле ввода .
- Добавлена функция запрета восстановления пароля ,теперь можно будет запреть восстановление того или иного акк. 
	я думаю многие поймут зачем это . ну а если администратор своего сайта не умеет восстанавливать пароль от совей учётки ,какой он администратор?)) 
	на данный момент интерфейса как такового нету . по этому можно сделать запрет запросом UPDATE `user` SET  `no_repass` =  '1' WHERE  `id` = id_юзера;
	я бы мог бы сделать например запрет на смену прямо с кабинета юзера ,но тут как то теряется концепция безопасности,но если кто-то захочет сделать впринцепи пару строк кода .
- Так же смена email'а возможна только если ввести пароль от профиля
- Вывод установленных модулей переписан и поправлен баг с картинкой ,отсутствовал слеш 
- Добавлена система создание резервных копии заменяемых файлов при установке ,данная возможность позволит вернуть старые файлы при необходимости
- Исправлена ошибка в обменнике из-за которой тухла страница .

Это часть описания всех изменений. Некоторые изменения вы можете найти в репозитории http://dcms-fiera.ru/development/deals

[url=//dcms-fiera.ru/?changelog]Изменения предыдущих версий[/url]

